成日夜晚係街見到啲女戴鴨嘴帽

到底佢地想遮太陽，定係冇頭髮
抑或係明星，唔想俾人認到

d雞收工係咁架啦

唔想洗頭整頭

2019年仲有人出街帶帽為擋太陽

樓主係咪坐左三十年監

戴帽都唔撚得？

圖